食麥當勞見到隻寵物小精靈

啱啱食M記早餐 見到餐盤隻野拎住個精靈球

多手畫左兩筆

Haha

乜撚野呀

中資都食 食死你條仆街

哈

除左學生咩人會塗改液跟身

扭扭 扭扭

獻醜不如藏拙

6/10

比卡超條尾有黑色？

可能唔係塗改液

唔錯 10個哈

金拱門就金拱門啦，麥你老母

Facebook?

樓豬幾歲?

幾有創意 可惜這裡是連登

同連登仔比

返學啦，遲到啦

已經有創意過好多連登尷尬post

算係咁吖 支持

中學生 btw其實樓主幾有創意